## Digital Medias
Amina CHGIFI, Christ ULCÉ

L'Idée était de proposer une médiathèque.
Où il y aurai eu la possibilité d'emprunter des biens culturels disponible sur la plateforme.
Plusieurs type de profil : user, admin (et documentaliste pas de code fait pour ce rôle mais l'idée était de différencier le rôle admin et le documentaliste sur l'accès ou non au CRUD sur l'utilisateur)

Un documentation a été mise en place grâce à Swagger
Les JWT aussi
Il y a un système de connection et d'enregistrement
Un système de rôle
__Des CRUD pour chaque modèle__

__Les tâches non réalisés  / axes d'amélioration :__
-> update
    * detail juste pour document
    * upload image marche pour backend mais pour le front 
    * login : role 
    * /admin : le chemin pour accéder à l'admin sans passer de l'authentification 



